同樣價錢，寧願買大一房定細兩房？

一房400呎，兩房就380呎
同樣價錢同地點，邊個抵買d?

一房再自己間得唔得

有冇圖則?

勉強間到，但唔知駁冷氣喉果d會唔會好煩

最多貴少少，但自由度高好多

盡力搵左d類似嘅圖則

一房

兩房

F&G單位

2人以下住一房，2人以上住兩房囉

兩房，房細唔要，最緊要有房，有私隱

買2房進可攻退可守，for將來結婚可以生仔唔洗再搬。就算唔生仔，拎黎做書房都正。

兩房，一路想有個書房

咁2人呢

同問 學野

自住一房, 投資2房。因黑廁

投資既話兩房容易d租出去，自用就睇番你需要

當你尺價一萬蚊，
多左20尺就係20尺，
成20萬呀大哥，
仲要諗得咁辛苦？

一定係大d果間 當然新樓果d則就另計

都要睇間隔好唔好用 廿呎牆身厚D都去左啦

一定係兩房 到時你放出去都多人接啲
同埋自用真係一房就夠嘅話 都可以拎黎做書房或者雜物房 屋企都整齊啲

兩房唔使諗

呢個間隔,我要2房啦,有機變3房添

380呎都唔會間三房啦係咪呀